[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第978話 漫畫情報 (下星期無漫畫)

- 所有凌空六子都會登場
- 凌空六子有兩個係靚女
- 凌空六子除咗 德雷克同Page One其餘個名都係來自英國, 匈牙利 日本嘅啤牌games.，其中一個叫Black Maria
- 沒有揭露百獸海賊團 凌空六子 懸賞金
- 今集冇出現Numbers ，但佢地有對白。

下星期冇漫畫，因為黃金週。

亂鳩咁up

上星期話今個星期休刊嗰兩個柒頭去咗邊？
出嚟解釋下

好似好無聊咁喎

其實果個25海軍入左凌空6子都反凱多，即係凌空6子都唔會係凱多d仔女，純粹係個銜頭？

飛六胞全公開.（下面的名字音譯都來自非日語原文的音譯，準確性無法保證）
烏爾緹、佩吉萬、普滋普、黑瑪利亞.X德雷克.絲絲奇.（烏爾提和佩吉萬好像是兄妹）
普滋普：你們覺得奎因死了之後誰會當大看板
黑瑪利亞：你是不是覺得是你？
德雷克：我沒興趣
絲絲奇：不參加的話最好.佩吉萬你也不要勉強自己了.你不會不參加的對吧？
烏爾緹對絲絲奇發火，佩吉萬在旁邊阻攔，本話結束。
Numbers的外表是沒有公開但有對話.

好似晤打得
好似大媽咁多仔女咁
實際打得幾個

六個人都係鷹眼隻眼
應該唔係咁簡單

numbers 係咩嚟？

都唔係架
大福，大哥個班都好勁
同山治同LV

Oven 都好勁

認唔番邊個係page one

個班幹部等於 明哥個4花色LV

應該右下

中上呀

Yes中上

成班應該係恐龍仔
角龍 速龍 劍龍

兩個女凌空vs娜美，羅賓，宙斯
魚人 vs god，芬奇
佩吉萬 vs 山治
其他2個好難估

口罩

武士

遮住個口果條女又係鬥魚魚人？

同明哥條廢柴gay𡃁一樣

d牙尖所以搵野遮住？

左上條女對角完全係凱多隻角
佢個女？

要靠果pat 陰認

凌空六子呢個名真係好柒
好似馬戲團成員咁 六條條條fing咁

果條友柒到諗起都嘔心

比山治打柒個個咁型

左下咁似演harley quinn果條女

呢班只係Q既手下

覺醒果班動物都未講啦，可能係KING/J手下

仲有阿普同台柱占卜師果D

個6子都係台柱入面最強 唔係咩

女巨人，
睇來要靠羅賓了
骨仔可以睇底褲了

得德雷克無角

又有女figure出 引人去買😂

好想知點樣可以令動物係能力者戰鬥得有趣

收d𡃁把撚？

以依家尾田嘅實力 都幾難會好睇

下 和之國篇好睇喎

PG One 變身前後性格差咁遠咁？

同大媽篇比咪好睇lor...
成篇暫時都係得御田個回憶叫做有d野睇 其他真係一般般

海賊王家下走緊下坡路

日本漫畫日落西山，青黃不接

978話標題 「飛六胞登場」
扉頁：羅拉的海賊團感謝火焰坦克海賊團救了他們的船長

一名飛六胞女性疑似女巨人啊。

最初的情報師補充說：烏爾提和佩吉萬是姐弟關係，PG1是弟弟。（情報師寫的不一定就對，大家先看看）
絲絲奇（另譯佐佐木）是那個魚人一樣的傢伙。右上的角色是普滋普。（人名都是非日文情報音譯來的，先隨意看看）

以尾田特色條女除口罩一定又係嚇死人個類

即係點？

叫戊戌六君子會唔會好聽d？

山治冇可能打多次p1啦
娜美就有機既

兩條女即係對應返nami,羅賓
即係我之前估有機中，六子加三大災打路飛下面九人

契仔唔知可以打咩
打凱多未夠班
大蛇柒
King係翼龍 如果佢放棄機動性同契仔落地打會好on9

6個入邊，5個人都有角

但King 好似係劍士
不過如果Marco vs King 仲正
玩空戰已經起雞皮

每隔一排又一堆新角
名都未記得住又出現下一批新角色

新情報 魚人好似係什平親戚

飛六胞上次同時出現在凱多面前已經是很多年前了
瑪利亞用“外號”稱呼別人，說想要去見一見King

德雷克和烏爾提懷疑武士聯盟還沒有被擊垮，烏爾提想要去處理這件事，但是她哥佩吉萬拒絕了

拱豬想要去見見砍傷Jack的人

凱多扔了張舊報紙給佐佐木，說你的家人現在在敵方，你有何感想。佐佐木表示無所謂
背景有很多惡魔的手和腳，其中一個人問那粗魯的小鬼去哪了

下面是之前的情報
飛六胞裡面有兩個妹子，除了德雷克和佩吉萬以外的4個人名字來自英國、匈牙利和日本的卡牌遊戲，沒公佈賞金
有跟numbers的對話，但沒正式登場

敵方陸續登場 有D似CP9

德雷克兩年前先入伙，點樣好多年無聚集

Number呢

Numbers打赤鞘掛

冇抵觸, 可以指之前既六子

打大蛇

應該打King

山治當時出手唔係話想大戰前打低一個先咩 點解而家乜事都無咁
凱多好多戰力都係好新
百獸近年先有 六子好後生 超新星台柱 占卜佬 阿普

仲有其他船長手下

又咪好似頂上咁 一人分得一兩格

我想講page one都係咭牌名
六子得德雷克唔係

又唔會頂上個啲三大將級實力差好遠
不過我都覺得似團戰機會多啲
唔會好似CP9 咁 1 vs 1

佢地腦退化記唔到野

咩漫？

係咪迷宮飯

是否證實

六子入面, 其他五個都是 凱多 親生仔女

只有德雷克 一個是外人加入, 再收為義子..........

如果係Hunter就唔同，暗黑大陸出成百幾個新人 但大家都讚人物夠多好豐富

有個好似係甚平親戚喎

全部都係未經證實...

你信山治？

山治嘅用途係Buff大媽

咁巨 個閪咪人人都聞到陣味

卧槽 新图亮瞎了，草帽一伙伪装百兽团，哈哈哈！

Q：燥起来了吗～～～“等待者”们！！
等待者：噢噢噢～～！！
Q：“愉悦者”们！！
愉悦者：呀哈哈哈哈哈！！

凱多>Joker>三災JQK>六子>十二台柱？

每話都換套衫 然後出figure掠水

Joker 即係你 成個小丑咁

乜撚野十二台柱

錦終於再用能力
比新鮮感讀者

娜美又超短裙

page one 係邊個黎

同山治同LV即係唔勁啦...

姣婆守唔到寡

錦

似曖昧關係多

如果之前講到係頂上戰爭嘅程度，應該會更多反派支援
然後草帽大船隊嚟支援，再填返大媽細個食左啲朋友同修女，俾巨人傭兵睇到個坑

正 今個星期有得睇

大劍 條條女都一樣樣
唔好講樣 連名都唔記得

記number 幾會易啲

聽講唔好記佢d鳩譯嘅譯音名 記英文名會容易d

如果魚人食左古代種滄龍果實有冇得諗，恐龍時期實會諗起海上食肉滄龍，魚人種族特性+果實能力，會唔會太痴線

海洋生物冇得落海

今期又停？

出左法文了

係 又停

唔係有情報咩

有中文未

百度有英肉

好彩今次六子無畫到好古怪
幾驚又好似小白胡同大蛇將軍黑種風格

page one都係card game黎

明哥死左

痴線
你班友最近咒完甚平死之後就開始咒op休刊

我打左4個字，洗唔洗咁大反應

有幾大反應⋯⋯
喺今個星期嘅op情報post 問今個星期係咪休刊 係人都覺得怪啦

英文版有無link

英文版

兩姐妹重逢

竟然係個眼罩佬拎劍

等中文

成6點半都未有 好少可

好想睇呀

比起對上幾話，今話無咩特別想快啲睇到

冇中文了

鼠繪收咗皮
改名做吧友漢化都改變唔到收皮嘅命運
希望好似我英咁 連登有巴打肯接

無啦無啦

大海賊時代咁快就收左皮

賤種騰訊

有無全套打包
由jojo 到 熊貓 到 鼠繪....

呢排咁多衰野
動畫網睇唔到
動畫又停播
依家到op無中文

等每期單行本算

始終係翻版，其實都預咗呢一日總會嚟
仲有英文版睇咪算係咁
星期一有正版添！

有

點解？

其實點解用咁多篇幅講六子
明明只係大媽大仔大福level
反而jqk講得仲少
講到六子好似有啲神秘能力其他人無咁

今集借queen介紹晒凱多個架構了
Waiter > Pleasure > Gifter > 台柱 > 六子> Numbers > 三災
加埋未出嘅凱多個仔
應該就係得咁多 冇新嘅職級了...

今集悶撚到

今個星期嘅一拳﹑鬼滅同海賊都好無聊！

最慘今個星期無拳願
明明終於開始打

好撚嬲, 海賊王仲要等左兩個星期

另外兩套都係呀...

慘... 不如出嚟抽插我屎眼好過

應該係咁排啦 但係六子又討論緊如果queen死左邊個上位
就咁睇六子應該高級過numbers
不過有可能numbers係體制外嘅職級

六子直屬Q
numbers可能係K/J

亂up完未呀你 返歸啦好煩呀....

同求

邊度有亂UP？可能都唔俾講？
上面佢話numbers係體制外職級。
我估會唔會係入King/J旗下，咁既諗法有咩錯？

要用支那百度雲...

錯就錯在你集集都喺度重複講呢 又要完全冇根據純FF 又唔知自己煩

無計 lin thanks

要down趁早了 有預感會被封殺

有冇1-282?

有，但唔會有jojo,熊貓 or 鼠繪 lor
第282話之前佢地都未開始翻譯

唔單止係盜版 仲要拎嚟賺錢 仲要早人成個星期出
依家先死咪算係咁...

百度啲支那和諧野好on9
我係啲海賊皇post 抽尻支共水就永久禁言

咁係你on9姐

漫畫淫有中文

下Ban咪Ban 好撚馨香？
啲藝人講真話比支狗ban又on9?
On9閪

咪又係d核突3手漢化 睇呢d不如睇英文好過
仲要英文本身都唔係譯得好

錦衞門果實技能終於用得著

凌空六子有個人用劍，無理由契仔淨係打凌空六子呢個level呱⋯

契仔應該就打king la
六子就留返比啲武士

岩，契仔唔打番件勁野上十億，
路飛點做王

佢打超新星基拉都近乎秒啦
都未真係認真過 依家仲要換埋劍
實力又上一層 打六子太易下話

零進度

基拉當時有傷，仲要唔係用慣常武器，無得直接比較

都係，仲有9俠係度
小菊/河童 對都差唔多

但魚人好大機會對甚平
呢樣又係⋯我expect 什平會對3災級

契仔打基拉仲要得二刀流

咪係 基拉仲要傷到ZORO
其實都唔差

一味靠拖

你講得啱，仲要頁數都唔撚啱

咁以後點睇
收錢睇我OK啊 但唔撚想睇大陸網

今話的確係，唔想睇Queen咁多on9 廢噏

邊度收錢有中文睇？

班支那狗
果時做到監獄打queen啲手下
唔知one piece 吧點解會有人講香港啲示威
我串屌佢地咁支持強權就咪撚睇one piece
就驚撚到要封我全吧禁言，垃圾圈養支豬

咁果時係狐狸仔搞到卓洛分心先比Killer 偷到下雞

X Drake打山治個陣
記得仲有隻恐龍
佢唔係六子咩
去左邊

記錯請細屌

正解 總之兩年後zoro根本無100%認真過
未試過好似路飛打卡塔咁打到就死
今次正路打三災比佢show極限

睇咗十幾年支那漢化，到而家無得睇就話唔想睇支那野，好清高呀

最失望係punkhazard 幾巨頭都比雪人偷襲到

係度，Page One 咪係果隻野

就係冇 如果可以搞個繁中正版收費漫畫網 好似netflix咁就好

佢地連講革命軍 三隻字 都驚比支那河蟹

政府都要用ZF
學啲傻閪講，真係唔知邊個on9喇

斬唔斷鳥籠點解釋

邊到有收費正版中文睇

屌撚左好多次明尻威能無限大
連登死忠話講故唔好駁故

一開頭仲以為係cp9,
因為佢地都多動物系
就算超人系個幾個都番動物主題.牛/羊/貓頭鷹

山治 之後仲吹到超強見聞色 睇到未來 知羅會救佢淡定叫娜美準備風來噴射 又避到見到未來既年糕佬
但之前又輸比雪人 又比羅換心

其實基德一伙打扮本身同凱多手下無乜違和感

勘十郎點解好似未報告咁
錦唔惜偽裝依招被勘踢爆咁
似乎勘良知發現 定 遇到意外？

藤虎都搞唔掂

想借保護版權為名 想人睇少d外國故事

少少off topic
漫畫人係咪大陸?

感覺又係會遲早收皮

仲要專登講卓洛拎新劍升lv
無理由打六子level

烏索普見聞色？

羅賓套和服
入面係咪冇著

屌，睇縮圖以條女比人推緊

冇左幾頁

譯得好差

大陸仔俾人塔咗

其實鼠繪班人對正體字嘅堅持,
勁過好多香港人。

咁睇會唔會係德雷克入團之前 queen 係凌空6子
德雷克入左之後先札職

香港都咁憎殘體字
大陸人竟然唔憎恨繁體字

咁都有極少數人覺得正體中文先係中文嘅

頂住先

就係因為用繁體

睇開英文 更新快好多

20年前已經係三災

J係咪得廿幾歲？

J果度是不是BUG？

之前睇到人話藤虎冇認真乜乜乜
想等個世界見證七武海係個笑話定咩

唔想重睇

娜美似打六子果個靚女

根本破鳥籠方法只得一個 明哥收皮就得
問題係藤虎立場唔可以打明哥

佢整到個咁強既鳥籠，但係整唔到同一樣咁強既線黎保護自己/打路飛?

唔講藤虎啦...
讀者覺得最bug就係鳥籠唔係困住緊一班雜魚...
靜係個鳥籠擋得住卓洛, 卡文迪許, 巴托都已經唔合理啦
一個角色嘅單單一招範圍技可以困住一班高手
咁明哥做四皇都得啦....

仲要佢近身使用嘅線係有被路飛破壞嘅記錄
戰力矛盾就係鳥籠最大嘅bug 呢點係冇得拗

凌空六子呢個名本身都唔係話特別好
都只係平平常常，無咩感覺咁樣，唔好又唔差

屌你老母，
飛六胞

我見到都頂唔順，寧願再等下好撚過

中共嘅愚民政策，其實應該支持定反對佢地咁做呢？
支那人變蠢係好事嚟，但係相反又會壯大支共....

騰訊又係痴線，翻譯已經差，字體又難睇，仲會幫支共和諧海賊王嘅內容，
嚟緊仲會開始收費，食住清算晒支那漢化組，
又因為漢化組儲咗一大班海賊王fans，到時個個幫襯，騰訊一定fatfat。

集英都痴線，賣個版權俾騰訊，等支那自己清算返自己嘅盜版
中共拎到版權又可以自己控制審核個內容，呢家兩個痴媽根組織雙贏。
集英成功清算盜版，收到版權費，中共食晒成個支那市場發大達，又可以控制個出版內容。

海賊王fans就只能食屎....

飛六胞係原文wor...

三災-->大看板
凌空六子-->飛六胞
台主-->真打

山治應該打番page one
契仔就真係唔知打邊個 希望係king啦

咁我寧願睇翻之前個隻翻譯了，原文留比你
邊隻好睇邊隻又合理又型咪睇邊隻，理撚得個出處

On99
飛六胞 日語漢字原文
你咪撚睇算

六子實力應該average 3-4億level

我覺得頂盡真係大媽個長子級數

頂盡大媽長子
大媽長子七億

又一個等人地講完就衝出黎柒執人口水尾
On9到震仲以為可以屌人on9

講到大媽長子垃圾咁
如果唔係甚平操舵一早俾佢逼到團滅

硬打硬一定輸
係睇尾田用咩突發事做突破點姐

山治打p1
契仔就頂多打六子最勁果個
兩個對手唔會爭咁遠

差唔多啦 我覺得德雷克係有呢個level

使撚等人講完先屌你條雜種on9閪咩
等你老母化灰搵山拜咩on9仔
屌你老母睇過日文情報晨撚早知原文叫飛六胞啦
係得你啲廢閪唔撚知，到比人講穿左就瘋狗症發作
用下個閪腦用下對閪眼嘛
如果你無嘅番去問下你老母比邊隻生滋狗中出生到你咁柒

我只係覺得六子唔係3-4億咁渣姐

六子都係同草帽其他人打 我覺得
唔係GOD 骨仔芬奇個d冇敵人

德雷克勁過羅？？？？

以後冇繁中既話直接等單行出買黎睇算

應該係啦 好耐冇睇路飛以外其他人打

羅一定勁過大媽長子啦

但係知唔知單行本幾耐先岀一次
黎緊冇得一星期一集

起碼3將星 榨汁女果級數

但出新一話都係忍唔住會睇圖

契囝無傷贏皮卡

柒治對無用竹嘅維爾戈都畀人踢斷腳

呢個位其實真係無咩爭議性
根本就係尾田想借推鳥籠帶出
熱血導致嘅bug位
死忠點拗都有位比人入架喇
只可以話漫畫係無完美 點都有劇情需要
又或者尾田/編輯諗唔到更好嘅劇情
而格硬比佢過

香港單行本通常三個月左右出一次

如果尾田/編輯諗唔到更好嘅劇情 就真係廢....
我覺得個問題係佢地根本冇意識到讀者會覺得鳥籠呢個劇情係有問題
作者只係照版煮碗將沙國嘅計時炸彈 用另一種作法寫返出嚟

呢part只係想比喻自由
當比喻咁睇又得
要睇到件事好物理咁又得
真係無咩好拗
當然我都相信有個更好嘅方法呈現出嚟

應該服裝嚟

我懷疑對角都係裝飾嚟 主角佢地一變裝就個個多對角

鳥籠公認垃圾 已經冇空間討論

德雷克有三將星級數就唔洗做靚，直接做三災啦。兩團戰力定位，榨汁女基本上=Q架啦。

果班所謂超新星都係尾田臨時作出來陪跑襯托主角。
佢地就係冇將星級數先會俾大媽團同凱多團輕視。
怪憎打左第四將星，俾餅乾佢地收皮，所以打路飛就睇唔上眼。
Q唔知佢贏左卡二，以為草帽係基拉基德級數，一樣對超新星睇唔上眼，監獄ON9解鎖。
PGONE都係山治級數。

跟佢地同係超新星既占卜師都係台柱級炸，早入團做到飛六最多都係勁少少。絕對相信未去到三將星/三災LV啦睇2年前篇幅就知道，尾田冇理由將佢實力定位擺係路飛同基德之前啦。

當日德雷克既懸賞排到陪跑級數，實力隨時真係契仔都不如，參考埋劇場版，尾田真係唔似想鋪伏線要佢勁過路飛基德，有榨汁女既實力定位。

契仔一入和之國就已經屌打兩個超新星（占卜,基拉）
山治屌打飛六PG1，同佢同級既德雷克唔會好得好多頂盡山治認真LV

另外，前集甚平加入，基德同羅表現驚訝，因為佢地唔知路飛上左15億既事，打完呢篇，尾田係開始將路飛要由超新星定位跑出了

寫得差就唔洗講 鳥籠咁bug叫人當比喻睇
極度唔合理嘅招式

你癲夠未呀...冇人講過德雷克有三將星級數呀！！
由第一句前設就已經錯 仲打咁大篇廢文出嚟

柒治屌打pg1?

今集無傷出場

鳥籠bug撚到
明尻整個線分身放鳥籠，完全無代價，同穢土轉生一樣咁big
自己仲生生猛猛1v2 路飛同羅
你當佢能力屈機吹唔漲
咁藤虎個決定呢？本身就話賭係草帽身上等佢解放德島
但鳥籠講緊會殺哂平民 ，連海軍都遭殃
佢都可以唔出手？

鳥籠整得死人唔係問題 寫佢喺住宅區放個細鳥籠困住d平民做人質 逼國民打路飛佢地好過

寫到範圍地圖炮 大到成個國家包哂
又block到通訊
仲要識霸氣又無符 大將級又無符 困住左就等死

咁屈機 明哥一早上去聖地攬炒天龍人都得喇

我意思係羅有榨汁女級數⋯

寫得差就寫得咁
係咁腦補同尾田解釋 又隱喻又比喻
呢家睇EVA?

有哂咁多本單行本 明哥同大媽呢幾百話拖到又臭又長 單行本連住睇都覺得悶
係去到和之國先好返d

我知了

派幾十隻線分身去聖地清場都得啦...反正冇成本

咪係，個鳥龍連海軍都殺

諗起火影 大蛇丸突襲木之葉，都要搵幾件音忍施術先block 到三代 同外面。
鳥籠on9到 明明線之間有條罅都吹到連通訊都檔埋

我屌
漫畫人果個更新做乜撚野

我覺得集英咁做有佢道理，純粹商業決定

one piece比騰訊收晒黎賣
而家kindle vol個漫畫網都無埋one piece

俾人地和諧自己公司的作品，簡直羞恥

民間漢化組 都被公安拉左去坐監

咁要睇尾田仲想唔想係集英連載

其實係集英無得唔賣，
好似之前第五人格咁明抄Dead by Daylight，
Dead by Daylight 公司 Behaviour 話從來無授權，
但轉個頭就話將來會合作。
日本又唔可以係中共執法，
騰訊話自己買左之後狂捉漢化就得，
直頭可以唔洗同集英買都可以。
集英賣畀騰訊都仲有錢拎返。

騰訊喺日本有業務，佢如果咁格硬黎一定俾日本政府禁止係日本國內做生意

真係唔知d恐龍有幾勁感覺上pica可以一拳一隻

有無人知平時台仔睇咩翻譯

德雷克話哂都間諜中將
而且係超新星 實力都唔差既

巨人+龍
魚人+龍
CLS

應該唔係巨人嚟 巨人冇咁矮

女巨人size係咁

邊有咁易呀, 古代種厚血D

而家先知JOJO仲有做
存在感好低
好似頂上果期見佢翻譯得懶係文藝念詩咁, 就轉去熊貓

能力Bug 唔bug就睇設定齊唔齊啫
如果佢話鳥籠嘅線係有鑽石嘅硬度咁會唔會合理啲

海軍就本身都唔知想點
睇頂上戰爭班七武海打海軍都冇後果
海軍講面啫
比起同海賊合作打明哥死幾件海軍咪算囉
做大嘅邊理得咁多卒仔

成套one piece要晒bug 出嚟都夠出幾本書
比起搵佢嘅bug 我更樂意都諗佢點解咁作同背後嘅意思想同讀者講咩

骨裂吹到斷腳
海賊王骨裂飲杯牛奶就冇事

事實上尾田係不斷將佢兩個實力掛勾
一直以黎打既對手實力都係差唔多

山治呢家表現差還差
但佢個對手實力肯定唔會差過契仔對手好多
見你地為反而反 為笑而笑山治就覺得好撚好笑
睇個漫畫盲反又唔用腦

契仔屌打基拉
基拉上一兩集已經無傷出場

熊貓係咪又無左好耐？
JoJoHot ,真係時代眼淚
果時03 04年靠佢先有得上網追漢化漫

依家睇返熊貓又幾敏銳 即刻停止所有漢化活動退出

鼠繪都收埋皮

明明多次明示相互成長都覺得山治要降格打個咁嘅魚毛

你都係咁話差啦不如棄咗佢唔好再睇

咁講啦，契仔真係有畫到收基拉皮

柒治就大大聲話要削弱對方戰力，點知pg1無傷出場

契仔輕鬆對霍金斯

柒治無着甲比德雷克屌打

點解仲有人會覺得柒治同契仔同lv

邊到比德雷克屌打
契仔傷唔到占卜佬又叫輕鬆打
如果咁叫輕鬆咁叫屌打
咁山治打p1唔輕鬆？唔係屌打？
你用屎眼睇漫畫都幾難同你講

仲有今篇開戰前 尾田明畫路飛學新技 契仔換刀
山治著甲 會唔會山治打返p1 契仔打King爭咁遠

唔同lv都唔會爭咁遠啦六子都係比布魯克娜美果啲lv打
見你開口埋口都柒治都知你對山治有偏見

完全唔記得有呢隻野
有咩勁

打飛山治

山治..........
唉

批評下都唔得
除左呢句仲識講咩
我成個櫃單行本你比返錢我？

卓洛係德島打皮卡，山治打邊個？真係唔記得

山治之後打番page one炸

山治打明哥

明哥>皮卡
山治>zoro

今集仲要講page one係拖低六子級數
有機會係六子中最弱

明哥個線分身仲on9
線可以分身到一模一樣，可以發聲可以攻擊
仲要遠距遙控

事實證明篇野係鳩up

會唔會pg1打鳩queen做咗queen，之後山治打q
或者山治+nami打曬fly 6

pg one 唔似有咁大作為

我真係好想同鬼佬面對面講下點解佢地對one piece 咁有熱情，
睇utube best guy ever個"lecture"有啲羨慕佢仲咁鍾意one piece ，果種類似兩登岩岩time skip對op既期望仲未冇哂

弱弱一問，打完凱多未？

未

重睇啦

人大左 睇海賊王覺得好老套 真係細路睇
雖然都好睇 但唔會有咩滿足感

King會唔會翼同嘴都係當劍用
三刀流King vs 契仔
(ff)

暫時無正式漢化睇 最後仲可以點

等單行本

樓上有人提過要睇正體字版既話有台灣寶島少年 類似台灣版JUMP咁 唔知係香港有無得訂

冇翻譯咪棄 有哂借口唔駛再睇垃圾 應該慶幸

個女巨人好似幾好j

弱撚智你快d棄啦，有無都唔撚關你事咪得囉

哇 你好串啊 串親我 我而家好嬲啊

由佢可以做蜘蛛俠果時 我已經唔覺有咩咁出奇

勁過蜘蛛俠

直接係空中行路

官方英文 第978話：

今個星期冇漫畫因為黃金週休刊！！

由於大陸正式起訴鼠繪，鼠繪創始人王某被判囚3年罰款8萬，緩刑3年。
所以我地呢半年睇嘅"吧友漢化"正式停止漢化活動，
短期內都唔會有睇得入眼嘅漢化版，
只會得一返d翻譯質素非常差同時嵌字非常差嘅英釋中版本了。

可能個天都係線線果實畫出黎

應該係山治打page1打到斷腳
之後娜美用雲 / 索柏清醒藍波 / God追擊 救場

最後山治專心做廚師

大陸買唔買到單行本
如果無咪即係禁咗one piece

唔係 大陸仲有正版騰訊

邊撚到夠你粒屎眼勁啊

柒治咁撚樣都叫屌打pg1，你認知障礙？

着撚埋甲用腳都唔夠pg1大力，你粒屎眼就睇到係屌打？嗌咗聲就叫屌打？

話我有偏見不如話你接受唔到契仔遠超柒治

契仔點柒都斬咗霍金斯兩條命，收基拉皮

懷疑你弱智 避哂我啲反駁
就返你智商 我講多次

你用你定義
你話德雷克屌打山治
契仔只係斬占卜佬啲替身仲要食釘受傷打到喘哂氣
咁叫輕鬆咁叫屌打

咁山治唔叫屌打p1叫咩 山治淨係食左佢一招冇受傷
漫畫睇唔到最後p1有冇受傷
但戰鬥過程9成時間捱打跟唔到山治速度係事實

唔否認契仔勁過山治 但唔會係遠超
我一開頭講係講緊山治打p1 同契仔打king
兩者對手實力唔會爭咁多層

你條傻鳩一直9唔搭8
睇漫畫睇到盲反一個角色唔撚用腦十足班大陸狗一樣
建議你死去百度同佢地圍爐

認得你上一兩個po柒左 過完冷河又死返出黎柒

唔睇都要借口

真係唔撚明點解山治打維爾戈 可以打到骨裂咁on9
佢咁畫即係代表維爾戈好撚勁既霸氣啦屌
斷估都講耐少少佢點耐打啦
呀屌但係佢又可以一野俾羅砍開喎
不過諗諗吓山治連超新星都唔係
其實我地係唔係一路高估左佢渣
我諗佢同killer打都輸到仆街

打維爾戈係敗筆
維爾戈係紅心，山治應該要好似契仔咁輕鬆打贏先可以叫同契仔平排

其實我都唔明
王副又係路飛打
黎緊四皇都一定佢打架啦
其實你卡二 三災呢d點解唔比契仔山治發揮一下
如果安排佢地打六子真心on9
佢應該係要打返皇副等級

和之國契仔同山治應該會打三災

德雷克懸賞仲高過羅都叫陪跑級數

羅當初咁低都係似陪跑，係最後拍賣會安排炸

三災可能俾基德/羅呢D船長級數打
契仔就但真係打三災就正了

又或者三船長同武士合力打凱多，
契仔基拉甚平山治武士們，到時自由組隊打三災

卓洛正職係打手 好揪過啲醫生廚師都正常既

最好睇就緊係：
三船長打凱多
契仔打king
山治打queen
甚平打jack
赤鞘打numbers

草帽團其他人打六子
franky 骨仔打佐佐木同who is who
nami robin 打兩女
喬巴打page one
usopp打大蛇

大媽團同剩返嘅兩船長船員混戰sip時間(唔想睇)

甚平同山治調轉算啦
同埋點會烏索普打大蛇
淨係講恩怨情仇一定係傳次郎/可能加錦衛門打大蛇

新個集話凱多有個仔 ，應該都好揪

franky

佢寫話六子有d上挑戰三災 咁應該有d實力上好接近

佢有解釋過佢副計俾nami用到傷哂先骨裂
同埋維爾戈體術好撚勁wor...
羅打贏又係條ON9 自負唔避佢攻擊硬食
佢輸原因同沙佬明戈輸一撚樣太自負

佢本身體術>羅好多
連登仔睇野只係識睇人贏個一刻判定人實力

好多人晤記得山治打Mr.2 都斷左幾條肋骨
其實山治斷骨都可以照打

反而想睇貓狗月圓mode吊打jack報返象島之仇
契仔打king應該幾正 大家皇副又用劍 但係始終覺得king畫空戰精彩d 冇理由放棄翼龍特色落地打
如果契仔同3船長打凱多 king留比山治/不死鳥都正

咁邊個打大媽同佢幾個幹部？